【豬隊友】點解黑警B隊嘅黑幫，可以我哋完全冇做任何分化，第二日就即刻自我分裂喺元朗開片？

WhatsApp 流傳中嘅黑社會消息：

香港市民請立即撤離元朗，買花生睇黑社會自相殘殺。

標題出唔晒

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

痴線
如果一年前聽到呢段應該以為拍戲
現實比電影恐怖一百倍

???

林鄭心目中劇本：黑社會交戲互片，狗隊拉幾個人交數，社會回復平靜，民意逆轉

收唔到風呢樣野好迷

好難會逆轉
警黑合作已成市民心目中嘅事實

大街大巷打人,今日仲吹要劈友,捉幾個人交數當呢度支那咩

如果無事發生，就係卸責苦肉援兵之計，黑社會打完人叫可憐。

經過尋晚都貼晒地

問題係佢地覺得會逆轉
我懷疑班狗真係覺得自己唔做野，市民就會醒起自己係需要警察

你咪FF 啦, 期待佢地黑吃黑不如期待佢俾雷劈機會仲高啦

自發民團 解散警隊

push